\def\ncols{2}
\beginsong{Status symbol}[by={L. Cerquetti -- A. Mei -- G. Carletti -- M. Vecchi}]
\transpose{+2}

\beginverse*\nolyrics
\[G- | F | E& | C-]\rep2
\musicnote{Ripetere dopo ogni rit.}
\endverse

\beginverse\chordsoff
Te ne stai seduto, fermo in religiosa attesa
chiuso ad aspettare qualche cosa
il telefono non squilla più da un quarto d'ora
e senti il fiato che manca.\smallskip
Non sia mai che il venerdì non si rimorchi una
che almeno poi si vada fuori a cena
il telefono che squilla, la pressione s'abbassa
e sei già sotto la doccia.\medskip
\chordson
Sei con\[B&]vinto di distinguerti,
ma \[C]sei fatto per il \[G-]mucchio,
il mucchio
sei con\[B&]vinto di distinguerti,
ma \[C]sei
\endverse

\beginchorus
L'impera\[G-]tore del tuo specchio
ti guardi, è \[B&]tutto al posto giusto,
ma senti un \[E&]vuoto dentro te \[G-]stesso
e non c'è \[C]sballo che può guarire.\smallskip
\chordsoff
L'imperatore del tuo specchio
la ruga in faccia è il tuo spauracchio
ti senti un vuoto lì in mezzo al petto
e non c'è sballo che può guarire, che può guarire.
\endchorus

\chordsoff
\beginverse
Te ne stai con le tue mani bianche e ciondolanti
in mezzo a corpi annoiati e stanchi
cerchi la tua dimensione in una riga bianca
quella guai se ti manca.\smallskip
Con gli amici più fidati sputi sul sistema
alzi gli occhi e tutto ti fa pena
è finita la benzina che ti sosteneva
il solito problema.\medskip
Sei convinto di distinguerti\dots
\endverse

\endsong
